【抗暴之戰】曾參與聯署聲明反送中 報道指高等法院法官李瀚良需停審反修例案件

高等法院原訟法庭法官李瀚良去年在6.9遊行前夕，與港大逾3千校友在報章刊登題為《反對謊言施政 撤回引渡惡法》聯署聲明，事後司法機構承認有法官參與是次聯署，又指終審法院首席法官馬道立曾與該法官討論，並提醒將來應避免同類事情發生。今日《星島日報》引述指，司法機構根據《法官行為指引》，在編排李瀚良審理的案件時，為避免出現「表面偏頗」的情況，李官需迴避處理與該聯署聲明有關議題的案件，即不許處理反修例案件。

咁搞法會唔會冇哂人番呢一年既案

所以制度內真係唔會夠仍玩
郭狗官做到咁撚出面先DQ 1個
人地就你簽個名都DQ正常法官

人地就真係 撕一撕十

藍色果班又唔見咁快手BAN佢地

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

平時睇新聞都冇見佢去審反送中案

突然嬲9 放負Sor

Wa diu 又少咗一個好人

搵哂d紅底/大陸官審